有安樂死,香港20-30歲既年齡層會唔會少左一半

如果有安樂死,香港20-30歲既年齡層會唔會冇左一半
住:
人工唔高,但又排唔到公屋
排唔到公屋要迫住搵私樓
私樓租又成萬
買又3百萬起
基本上冇父幹自己供分分鐘2,30年先供斷
你好彩既,另一半會同你供
但結婚生仔又要洗錢
供得樓黎,擺酒又要平搞
生得仔黎,個仔又俾唔到最好既野佢

醫療:
香港醫療係就係好整全
但人口老化
專科都要排一兩年
有錢有能力解決
但拎左去起大白象
年年補水落個穿左既盆到

行:
香港人冇錢去旅行就只能夠係香港遊
撘車有加冇減既機制
有優惠俾市民既
屌你老母咩生日獎
送粒黃豆既折扣
你老母早D起身番工有優惠
心諗係咪戇撚鳩

讀書:
學店
學費愈黎愈貴
個個都要讀迫住你DSE完都要繼續讀書
個個咩住十幾萬蚊學債先出黎做野

正苦:
肯用既錢,都係晒鳩氣
屌你老母我份糧都冇雙糧
大食懶拎綜援個班就有
屌你老母關愛基金
屌你老母點解交稅養廢老廢蝗廢蝻
屌你老母回歸20年又燒幾百萬
屌老老母

老一輩既靜係識顧自己
自己拎晒最好既福利
年青人冇發展空間
亦冇錢去發展

呢個就係垃圾香港
日撚日有年青一代跳樓死
政府有冇出過聲?
廢老如果你係我地呢一代,你地都會灰撚左
唔好話我地唔捱得
時代唔撚同左架啦屌你老母
你買樓洗唔洗幾百萬
你食個包以前幾多,依家幾多
你塔車以前幾多,依家幾多

其實你地係咪覺得安樂死好好玩，有咩唔滿意click個制就可以死？
首先你要患上不治之症，身體減輕唔到痛苦，生不如死，如果你為左想安樂死而去承受呢種痛苦，咁我冇野好講

2,30年先供斷？
2,30年有冇首期呀？

末期病人係可以拒絕接受維持生命治療

有既

垃圾地方 屌佢老母